# ## Завдання

Зверстати макет [Sign up form](https://www.figma.com/file/3PNPbpcJmlUFv4exvGliij/Untitled?node-id=0%3A1). За посиланням знаходяться 2 макети. Перший – основний макет для верстки.Також дано другий макет під назвою `Sign up form hovers`, на якому показано, як мають виглядати різні елементи при наведенні на них курсору миші. 

#### Технічні вимоги до верстки

- Фонова картинка повинна бути розтягнута на весь екран, незалежно від розміру екрана, з дотриманням усіх пропорцій
- Верхня смуга з іконками повинна мати прозорість, як на макеті
- Усі іконки в хедері мають бути зроблені за допомогою svg
- Форма логіна повинна бути по центру сторінки горизонтально і вертикально, незалежно від розміру екрана (вертикально - за вирахуванням висоти хедера)
- Додати зелений квадрат зліва від тексту `Sign Up` угорі модального вікна
- Кнопки логіна через гугл та фейсбук мають бути зверстані вручну, не картинкою
- Поля для введення тексту повинні виділятися так як перше поле на макеті при натисканні на них курсором миші (не по ховеру), поки користувач вводить текст у це поле
- Чекбокс повинен відзначатися також при натисканні на текст поряд з ним
- У проект має бути підключений шрифт, який вказано у макеті

#### Необов'язкове завдання підвищеної складності

- Додати transition для ховеру
- Стилізувати чекбокс як на макеті

#### Примітка
- Верстка повинна бути виконана без використання бібліотек CSS типу Bootstrap або Materialize.

#### Корисні посилання

[Форми](https://dan-it.gitlab.io/fe-book/programming_essentials/html_css/lesson9_forms_sprites/forms.html)

[Transition](https://dan-it.gitlab.io/fe-book/programming_essentials/html_css/lesson13_animation_parallax/transition.html)

[Стилізація прапорців та перемикачів із використанням CSS3](https://habr.com/ru/post/489476/)
